好攰 唔想再維繫一段感情

呢排佢話唔想再一齊 再磨合唔到啦 佢話我藉得一個更加好嘅男仔但果個一定唔會係佢 佢話佢想一個人多啲

但我唔想再維繫多段感情 好想一直陪係我身邊個個係佢 即使幾辛苦都好都好想同佢一齊落去 唔捨得無咗你係我身邊既每一日 好唔習慣無咗你

唔想再同其他人維繫一段新既感情 失戀後時間令你習慣一個人 重新認識另一個人 鍾意一個人 然後到你投入左 就會被人拋棄無限輪迴..

問題係佢唔想吖嘛

有無人可以屌醒吓我

人地唔愛你呀

算把啦

分開下會更好

岩岩分手既話咪喊幾晚
之後就會好

感建分
出世一個人 入土一個人
點解唔學識獨處
點解一定要拍拖
點解唔好好享受下自己一個
d咩情情愛愛 真係麻撚煩
又散又合 又搞到咁複雜sp fwb ons個d
真係好撚麻煩

我見到佢仲戴住我地條情侶鏈
記得平時一嘈交佢就會除低佢 但佢今次無

係 真係好撚煩
經過埋今次都應該短期內唔再拍拖

拍咗幾耐？

On9 ==

拖都好拍

每次都係好鍾意唔捨得佢放唔低佢 對方就可以瀟洒離場

你平時點維繫大家感情？

人生建議 唔好拍拖

講依啲通常轉個頭就會同第條女一齊

exact7ly
所以你有冇諗過人地根本唔愛你

點解就無啦啦唔愛 平時嘈咗交都係一兩日好返 想分過手佢都會唔捨得我 之後就會sweet返 點解依家就變成咁 唔夠愛一開頭點解要溝我 溝到手一齊耐咗就唔要我 點知我就沉撚曬

有冇諗過咁樣拖住人你好自私

佢呢排的確係識咗新女但佢話係普通朋友

冇得解,愛情係咁架啦,是但一邊唔再愛就可以GAME OVER,証明緣份係咁多

但我真係好唔捨得佢 太多回憶喇
點解要話黎就黎話走就走

長痛不如短痛,你依家得到佢個人都得唔到佢個心同靈魂

咁你都好d 起碼佢之前會唔捨得你
你咪試下lur 下囉 如果你想

同意的

唔係信佢吓話

係咁㗎啦，你都唔係第一次知啦

係咁㗎啦，男既就係貪新厭舊。ex分手果陣都同我講佢只係享受拍拖既甜蜜，之後有問題出現就想分手

經歷緊一模一樣既野 好傷心
但我知終有一日我會走到出黎😪

同感有啲人天生性格就係咁
剩係向前望
好少懷緬過去

我都一樣岩岩分 點解唔可以大家一齊努力去解決問題 淨係話好攰唔適合 一齊咁耐既回憶你真係捨得放棄？

Agger

佢好快會搵過第個架喇
放底啦

真係好多男人都係咁
我ex都係咁
不過佢拖到我講...

我都係今日分 早幾日生日 第2日就話冷靜 今日正式分 點解女仔可以咁絕情 3年感情話走就走

絕情唔慣男女事，有種人就係未玩夠

佢唔係未玩夠 我肯定佢無第個 只係溝通上一直有問題 同埋佢話淡左 唔想再花心機

每一對情侶都會感情變淡，因為愛情既感覺係唔會keep住有。成熟既人係會諗點樣可以維繫感情，一齊進步長久走落去。一無左愛情既甜蜜，無左新鮮感就放棄現任，搵下一個，就係未玩夠。

最hurt唔係佢話我地已經無機會 佢真係想分開
而係我同佢講話我會努力d做番好 應承佢既野都會努力做 而佢答我已經無所謂

我啱啱分手個陣都好肯定冇第個
點知佢分左半個月就追第條女
的確分手前佢冇出軌
不過mark定第條女咁解姐

佢已經對你冇乜feel

唉 以為自己會崩潰爆哭 點知一滴眼淚都無 淨係覺得心好痛

時間耐左你就會無嘢，人無話無左邊個唔得

大家咁話 太突然接受唔到

我都係！點解唔係解決問題係解決我？

如果我遲d見到佢有第條女 我應該會想死 唔識反應

其實一直都無解決問題 每次鬧交佢就直接消失一星期 等落左氣就出現番 我都有提過話唔好咁 有咩即晚解決去 唔好由件事發酵 佢答我唔得喎 要冷靜

佢有試過去解決 但我一直仲未滿意 到依家我知錯後悔 佢已經唔比機會我啦⋯

其實一個人肯為你低頭已經好好 我段關係由頭到尾都係得我寵佢 佢無氹過我

我男朋友成日都話佢寵壞哂我 雖然我都會氹佢 不過都係佢付出多d 如果佢肯反尼 我一定會好好咁寵佢一次

放手吧 勉強番黎無幸福 已經變左
每段關係都有得著 你學到d咩？

我真係唔想放手我做唔到

我都唔想 我試過既方法都做過 尋日寫埋信比佢tim

開始好撚憎男人 好撚憎拍拖

感建分

日日喊 個個都話時間會沖淡 時間只會令我更掛住佢更想佢反尼

未去到個個餅姐
我一開始日日喊
喊左一個左右開始停一陣又喊停一陣又喊
而家冇喊嘅日子越黎越多
就算喊都係喊少少就停
冇諗起佢嘅日子都越黎越長
希望可以快啲忘記佢
但就算冇諗起佢
個人都硬係地患得患失咁又好易抑鬱
以前都會不過冇咁嚴重
個人好似冇左一忽咁

已經睇到相
見到個下個心又碎多次
不過耐左就冇咁傷心
嬲反而多左

咁又喊駛咁嘅
但真係會冇眼識人
唔會再咁快同人一齊
希望佢比下一條女飛
唔好再傷害人

真
開始慢慢習慣番一個人
再唔係就約下朋友
就係覺得好孤單咪用app撩下人
大把人用黎搵人吹下水互愛依存而唔係認真

好明你
之前同佢一直有問題
我係攤哂牌咁想同佢傾同佢解決
但佢唔想，佢就算同人呻
人地都叫佢攤牌，但佢都係選擇逃避我
唉咁樣一齊有咩意思
我好攰喇對住啲咁嘅人...

早幾日聽早霸王講緊呢個問題 你有興趣可以聽下
有個叫唔知咩粉紅色效應 大概係講話你唔好強迫自己去忘記一個人 要等時間沖淡 因為你迫自己忘記既時候 你就已經諗緊佢

係呀
分左手之前個人好迷失
工都轉埋
而家轉左份好撚忙嘅工
都叫好啲嘅
不過好笑嘅係公司係佢公司隔離
但我唔係專登搵，去見工先知

我都覺得好攰

真，順其自然係最好，想喊就喊，再諗下點樣可以令自己變得好d

已經只係唔捨得同佢既回憶
真係要走啦 唔會再見架啦 做唔返朋友架啦
時間會沖淡一切
雖然依家一靜落黎就會心好痛好似抖唔到氣咁
唉 有咩可以令自己唔好靜落黎

好感動上連登先有人陪我呻
平時同啲friend傾呢啲野都好似無人明咁

真係要對自己好d

試下擺重心喺自己身上多啲先
放低左幾多興趣
放棄左幾多原本鍾意嘅嘢
執返起先

專注下自身
俾多啲時間自己
然後再諗下要唔要愛人

Good luck sis

一開始都諗住可以做朋友
直到知道佢極速轉對象就覺得
點解要同唔珍惜自己嘅人做朋友..！

我琴晚都係岩岩分左 3年感情一句whatsapp就完 仲要打電話唔聽 whatsapp叫我唔好迫佢block我 點解可以咁狠心.....

一樣🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️點解初初要溝我🤦🏿‍♂️